[青山OPEN DAY] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

留名

lm

每日既心情都好唔同
當以為可以灑脫啲既時候，就又心痛返
無限loop

不愛你的人 說甚麼都沒用

或者真係咁，只係呢一刻我真係放唔低呢三年來既感情，放唔低到就算佢俾帽我我都可以原諒佢想同佢一齊返。
每一次見到房幾乎8成既野都係因為佢而有，我個心就好痛

唉

下次幫你留埋名

唔洗唉 等我閃醒你

好

加油 我頭幾日係見到所有野都可以諗起佢
佢依家返黎我都唔介意㗎

今日第三個po?

唔記得

唉聲嘆氣唔好架

我已經搵唔到價值係邊 好辛苦

你同佢錫嘅時候驚唔驚有MK嘅口水？
你食食吓個舊包俾人搶咗啊
有人哋啲口水架

痴媽筋巴打你仲喺到

我都想有奇跡既來臨

佢痴線 落完去又上去

任何有佢回憶既野我 一樣都唔想扔

又用呢句屌我

有冇發生過奇跡既巴打

你食咗啲咩

失戀過山車🚬

有啊 我囉

食多轉又係自己架啦

認真？好八婆feel

你既價值我淨係睇到chur住人 唔想放手
佢叫你做奴工都會仆住去
冇主見
冇改善
俾人食住
地位冇可能係對等
狗
被撚
撚完再撚
下刪100字

幾時開往奇跡閘口

記得同佢第一次拍拖就係op

agger
要活得好 先有轉機

我咦刻已經無野講

我今日好得閒

復合你估好好咩
我個朋友俾人派帽 失完戀佢好唔開心 每日都好想復合 佢唔介意條女俾人屌過（同啲仔亂咁飲酒所以俾人屌左 仲要係條仔自己後尾發現）好好彩佢又復合左 但到最後都係分手
復合左就係希望咩 唔係囉 係下一次分手嘅開始

即係人哋食完俾返你又係你架啦

下次記住夾啦

復唔到就好似我咁 被撚狗

我都覺 你要有心理準備再俾佢傷害

我自閉先 但願一切會過去
我都想用好既自己去接佢

起碼我試過 就算再分手我都係預左

咁on9架咩 我覺得佢一係借啲咦叫你走 一係佢嗰格好臭唔值得你溝

你有人陪啦依家 撚乜鳩

我嘜都無呀

Agree 我想再黎一次

一陣好番黎啦

我嗰個仆街ex講咗5次分手 其實都唔知嗰陣係咪算分手 我嗰陣都好岸鳩俾佢撚狗咁撚

復合左都可以俾人當狗咁撚架 一樣同佢啲男仔朋友出去飲酒12點幾都唔返屋企 一樣身邊大把狗公來者不拒

要提提大家 不要被撚狗

會㗎 自閉幾日啦 我自己自閉幾日先發現到呢個post 好似係

被撚絕對唔好受

佢講過一次 就係咦次 我被放棄

其實心都唔同左 復黎做乜

屌你你下次分手咪又係咁樣 你估你會好好咩
一樣喺度叫緊春

好似係咩？

f巴打你件事幾耐
BTW我沉左半個月先見到呢到

沖完涼又有新po

最仆街係講完分手又走來搵我 不如復合啦
過多一排又分手 又返嚟搵我

一個月左右啦

咪就係唔甘心想試多次
其實有啲野唔同咗就係唔同咗 根本就冇可能好似之前咁

睇黎我開學之前都係會浮浮沉沉

係 當你後備咋

係 如果大家個心都唔同咗我情願唔一齊

我幾日就發現左 不過冇留言
之後就安排左勁多活動俾自己
而家去埋旅行先真正上黎
利申：距離案發日期2個月

唔想試 同佢？ 不了

你唔調整下你嘅心態你永遠都係咁
唔會關開唔開學事

唔好再沉啦 u life係新開始嘛

可唔可以分享多啲呢兩個月既心情同經歷

上年我分手無耐就要開學

有啲人會以為只要自己付出多啲就可以好似之前咁
但係人哋只會覺得你俾佢嘅愛令到佢窒息 人哋唔會享受你付出咁多 只會覺得你好撚煩

呃西屌？

分左手之後日日都搵朋友去玩
有幾個好好既fd每日都肯聽我叫春 好彩姐

佢係希望透過忙碌麻醉自己 其實佢到宜家都未想面對現實

我好似同佢散之前兩日睇到呢個post 冇諗過自己會入尼留言....

你唔想試係因為比我屌醒咗

我分手無耐就要final

冇比佢屌過

巴打你有冇諗過自己係可以放低得到佢

係...咁又何必....不如好來好去算

有時諗 自己想姐 佢都唔想 所以算啦
其實人既反應真係好撚直接 如果佢想復合 有心既話
點解搵返我之後咁耐 都唔撚出黎同我見個面？
復鬼復馬咩 算啦

冇 因為佢未放低

都要努力 唔可以俾D垃圾人影響自己

唔係 我依家自己一個個陣唔會好似以前咁係咁喊 我知道佢可能唔會再返黎
其實我無認真諗過會唔會以後都無左佢

總會有人明白呢啲道理 亦都有人明白左但係做唔到
道理向來講就好容易 做就好難

之前放低緊 琴日見完佢之後爬返上山

咪係 係散咗先會睇清佢啲性格嘅 同埋佢掛唔掛住你你一眼就知

你真係攞黎賤

我唔係女神 不了

嗰陣真係好辛苦...好彩冇留班

大家加油 時間係最好嘅解藥

有冇心自己feel到

真係想問佢食撚左屎未 尋晚仲要講個堆野

係 我好似係明白咗但做唔到

唔洗唸喇 你當以後都無佢算啦 如果佢返黎再算

啱 大家都要撐住

為佢瘋狂一次 起碼我唔會後悔

係囉 依家佢係走咗嘛

唔好搵佢 等佢再尼搵你先問

你瘋狂飽佢 人哋有新仔 你等到佢哋分手 你先有機會出場

叫咗你唔好出去

見到巴打你個名我就好想唱呢首歌
果陣佢叫過我唱呢首歌俾佢聽

無 佢轉左話題

呢一日好快會黎㗎

唱啦 好好聽

有同你傾？

算啦 我當時自己都係唸住瘋狂一次 所以我理解

有 佢搵我先

睇下點

po上尼

出去嗰陣我仲係好撚型㗎

仲有傾？ 你都係攞嚟賤

你地加油 我潛水去睇下前度先

再講啲難聽嘢你問佢食撚咗屎未

好多嘢都預計唔到 因為你對佢仲有感情

佢搵我先架 久唔久咪覆下

睇咩？

你都有睇

冇個啵

深夜先睇重播

viutv果套

宜家先睇到第3集

以為係前度

我都好好彩有2個fd肯陪我出黎癲 & 第一次踏埋roadbike

套野個名啊

最緊要搵到啲令自己開心嘅事 繼續做多啲呢一類嘅嘢氹自己開心啦

之前summer sem趕論文唔得閒睇

佢依家仲係更新到第9集嘅

你有讀summer sem既course？ 我之前想reg 但覺得好辛苦

要等多陣

佢啲歌詞都好中

你搵你女神啦

其實佢入面啲嘢都幾值得人去深究

係 估唔到佢推左我上山頂

有啊 讀得一科 仲要好舒服

真係咁吸引？但我想等佢出晒先唔想日日等

以後唔好啦 依家慢慢再落返尼 我地等你

都係覺得綠豆好睇好多

邊到可以po

要考試既 不了

出哂先追啦

有排 同埋佢一集得20幾分鐘

套野幾真實

名

冇睇過

到時靠你通知我啦

果科的論文同勘查報告

瑪嘉烈與大衛系列 - 綠豆

咁短？ 好吊癮

考完dse再睇下 個套正好多

要寫文 好煩 年中已經寫左好多篇

綠豆真心好正

係....好快追完 我依家好似睇到第6

都係㗎 不過唯一好處就係唔需要參考資料 成篇吹水

好 考完就爽

係咪又講愛情

可能考完dse已經唔記得lu

緣豆唔係講hehe?

我都係 我對佢仲有感情 都會唔開心 但好過一開頭 同時我接受咗佢已經離開咗我

實記得

我冇睇過

潛水啦我

Google係我既好幫手

下年6月你應該好驚 又要等放榜

係 不過講綠帽

考完要上返黎陪我傾計架

一半一半啦 綠帽同hehe

1take求求其錄左，是咪po

屌 正常架 同埋依家都驚緊 好似顧得一科又顧唔到第二啲

一定 希望嗰陣公公仲會開post

post啦

嘩 好似幾正

會唔會啲人落晒山

來！

驚仲唔溫書

唔會🚬

綠到唔敢睇 好虐心

咩網放

到時又有新人入尼

其實有時都慶幸自己啲ex冇俾帽我帶

繼續lm

問佢地！

唔知講咩好

bio用英文讀好勁

係....我ex就係

人地有仔啦

走啦

中史加油 背撚死

又關佢事

睇埋D咁既野

捱多半年姐 其實geog都好多嘢背

佢bio bafs 話說唔知佢考成點呢 佢考嗰陣我都俾咗好多支持佢

關你咩事

好慘

算啦 佢係好既話 就唔會變成EX啦

咁又係 呢句又令我醒一醒

好殘忍

唉 話淡就淡 咁兒戲架咩

《一個會著緊你這個人，多於在乎你的容貌的男孩，是值得一生一世的對象》李專
除了你爸，假如仍有一個男孩，真的緊張你吃得夠不夠多於你減肥成不成功，即使你不化妝亦忍不住讚你很美，情人眼裡出西施，心裡只希望你開心快樂做自己，不忍心見你受苦受累，將你看成小貓般寵愛，證明他真的愛你和對你好，是值得一生一世的對象。
當一個男孩真的深愛著你，不是只有一時三刻的激情，而是有著默默地長久陪伴的決心，那就算你沒那麼好看，哪怕漸漸變成了微胖女，他對你的愛意亦不會因此減卻，會繼續以完美的目光；繼續對你無微不至的照顧和噓寒問暖的體貼。
在你擔心變胖、不敢吃太多的時候，他會寧願你健康點、別餓壞自己，甚至看不過眼帶你吃好的；在你看到自己好殘好樣衰的時候，他卻不介意這樣的你，甚至會對你說「不要緊，反正有我要你」，就這樣踏踏實實照顧你、陪著你，不是只一天到晚說幾愛幾愛，而是認真表示不離不棄。
不管你變成怎樣，仍能給他一種誰也無法提供的觸電感覺，所以儘管他未必能說清你哪裡好，但主觀上認為你是難以取代的。
他之所以會重視你活得好不好、快不快樂，多於你的外在美如何，只因當一個人愛得夠深，自會將重要的人融入自己的生活和思維裡，視你的一切猶如自己的一切，甚至以你為優先考慮，心疼你更多於心疼自己。
然而，這樣的一位「痴心情長劍」，無論如何也想將最好最大的幸福留給你，真的很難找到，就算條件再好的男孩，亦未必能做到這樣包容你的現在，所以假如你找到了這種人，請不要隨便弄丟他，在能力範圍內好好珍惜他。
謹記，錯過一班車可以再等，但錯過一個真心愛你的人，可能就是一輩子的轉身；謹記，一個再叻叻豬的人，他再好也不屬於你，但一個願意真正著緊你的人，他的美好才是真正屬於你。

大家應該搵依類人

都係架 如果ok就唔會講分手啦

醒啦 我成日都係咁同自己講 好既話點會變成過去 係咪先

Too fkin long didnt read

我咪係 但係佢有珍惜咩 屌

得左
1TAKE求其錄唔好插

屌你 認真睇

希望遇到 可能佢一開始都係咁 之後又話淡

係佢唔識姐

好正啊你

好既係無人珍惜

好好聽 個個唱歌都咁好聽

好正 溝死女

理想做職業歌手
不過好多位都甩同求求其

有無諗過同公公一齊開show
然後加埋我同蒲公英巴一齊4p

還不是落得如此下場

屌你 個日又話我gay 跟住依家又話4P 食撚左屎？

女女唔識欣賞 唔緊要 我地帶你去搵識欣賞你既伯樂

同佢一齊 我有咩就到既都就佢
佢話會寵到佢變港女 我話有咩所謂 佢幾港女都係我既 我都會愛佢
佢鍾意周圍食野 我就成日買佢鍾意既野食俾佢 我話佢就算肥到隻豬咁我都會要佢
但係依家無人要我啦

屌 以為邊位歌星唱

咁你要唔要join？

我睇咗啦

屌你 做乜野
你寵下一個囉 香港大把女啦

我有食屎姐 唔join

我都會咁對你

你做咩又拉蒲公英走啊

佢都唔走

你自己去啦

就算你再唔好 我都唔會介意
何況你咁正

作死你呀 日日帶佢去4p5p6p

我有咩正

唔得 無人會好似佢咁錫我

俾屎佢食

佢嗰日要搵人3p先㗎

你錫下一個啦 please

樣靚身材正 有心地有口德
完美男人嘅典範

咁邊個錫我

可能我好肥

自愛 要愛人先愛自己啦

點錫你呀？搵個MK比帽你啊？

蒲巴請自貼 以證明自己樣靚

我個心俾左公公架
要插都插公公先

學校門口見

痴線 呢度全部都gay

我鍾意肥仔 有波有肚腩 正
日日強姦你個肚腩仔

唔需要證明俾你睇

可能蒲公英巴個肥仔波大過你個波

唔係掛

咁話我條女

你都係啦

愛既反面

佢唔介意咪得 做咩攻擊人哋波細

我係逼不得已先轉gay

唔鍾意咩

快啲組隊去pp佢先

無攻擊你 可能佢個波好大呢

咁又未咁誇張
條路仲好長

殺左我都唔睇 整段咁長既野出黎

加油 幾好聽

去學下

巴打你咁好 一定會有人珍惜你 呢個世界唔係得佢一個女仔

叫佢匿返入垃圾桶度啦 正垃圾

我淨係愛bb一個架咋

你笑佢 我比屎你食

我無波無肚腩咁點算

人黎 殺左佢

我一早睇過

有新戀情 真好

你都有啦

來

真係好好聽 啲細聲位又唔會話冇晒音
把聲上到落到 又唔會刺耳 加油
你出道話我聽我實支持你

我呢

做咩姐你

你去X灣搵公公格劍

你同食屎姐圍屌我

你確實抵屌

外表一切都係浮雲 我有一顆愛你嘅心咪得

公公唔要我 都話無人要我㗎啦

中場休息 睇睇前度 出左第12集 正

邊個唔睇同我滾出去

係

你真係好抵錫

睇下先

過對面海要成個鐘喎 有冇船去呀

公公要你架 佢口裡說不 到時身體 ...

一句淡左就收我皮

啱 你抵屌

屌 有啲人就係咁 佢根本當玩玩下

我都休息下先

係真唔係 公公我黎啦

淡咗唔可以重新培養咩

個個都係架啦

一齊休息

公公心諗 你地收皮啦

需唔需要攝影師？

無左個心 點培養

一陣又要我開po

你同蒲巴黎做攝影師

係 我哋合體左

肯就唔會散啦
不過諗番起長期得一邊俾力點都會攰
有時唔關淡唔淡事 你主動少少唔撚得咩

有學師好多年
不過未正式拎出黎俾人聽/去比賽

叫蒲屎
屎蒲
定mk蒲

八九個帖前已經出左啦

恭喜哂

多謝你
遲下打算會同朋友搞COVER放YOUTUBE
不過都係放低左手頭上既野先
如果呢D玩玩下錄音就好容易
反正呢排冇咩做

好快到你地 放開懷抱

可能係佢比力比到累
因為我太悶

咁癲

換咪呀

完完全全係條垃圾面前體現到咩叫活得比你好

呢個手機9錄JE
正式果副架生要SETUP
頭先襯屋企冇人貪快

唔好啦掛 無機會就算啦 唔好又寵多個港女出黎

擴闊下自己既範疇先啦

其實你地會唔會del左同ex係手機入面影過嘅相 ?

兵仔 鄙視
男人應有嘅尊嚴都唔要，學咩做男人，出返黎做返真男人啦！唔好迫我鄙視你好嗎？

唔會
利申：冇時間backup番出黎

我係d好仆街既人黎 兵仔只係代名詞

無del 收埋左

唔好喊 姐姐攬攬先 你會活得比佢好 冇左佢已經活得比佢好啦係咪

都係咁頹 做重覆既活動

係 你唔係未見過佢咩

公公耶

公公 我今日好開心

做咩呀?

請收睇#278

DIU 7 HIM?

公公返黎啦 等你好耐

叫 你唔會活得比我好

表面仲好nice，句句都高姿態咁串鳩左佢
串到條垃圾匿返入垃圾桶

蒲公英巴打話你唔介意一齊格劍

等我做乜?

返黎了

不了, 佢會痛

唔該你幫我推返句嘢上黎比公公睇

你地格咋

Wtf 係咪feel到你想追佢 所以想你知難而退咋？

淨係我地呢

哈哈, 叻女.....搵你做乜啫

佢想搵你格劍

咁啱嘅我係1分鐘前都返咗嚟
我哋心靈相通啊

我贏晒無意思...

係啊

邊個俾你吉佢屎眼

棍撞棍, 我打狗棒來, 佢可以當針拮我既

睇過

從你眼中找到了拯救幾秒鐘
只不過期望已經不同

其實太多巧合啦 臨去先黎放飛機 你一走又出黎食糖水
我覺得係有心避開你囉

俾我

唔要聽呢首歌 個陣ex就係一路播呢首歌一路同我講 對唔住 係佢變左

對唔住 我唔愛你了

唔會 我仲keep緊

冇聽過呢首

Dear Jane

聽下其他歌啦

岩岩睇完前度 突然好想聽

你地真係夾

都講到明佢有男朋友 唔通真係喺佢身邊做觀音兵咩？

你同數學都好夾

依家先第7集

好傷心對住佢成日都喺度數學數學

唉 其實睇綠豆個陣 瑪嘉烈個角色 已經覺得好臭g feel

克服數學先可以上到大學

鞭屍時間
唔該你地快d放低垃圾ex
如果唔係佢第日同你講：很感激 喜歡我十年仍不休

唉 辛苦多陣就得架啦

係 我要入大學

我都覺啊

等你

其實大衛真係好慘

我決定好似之前咁唔搵佢lu
佢得閒就r我吹水啦 我會覆既
因為自己r佢 換黎既只係比佢當玩具咁撚

不如block左佢

加油

其實我啱啱先知原來碼嘉烈係未同洛奇散 我以為佢地分咗手碼嘉烈先同大輝行得咁埋

十個cat girl

屌 入大學好難架 下年又多人爭 我都唔可以一take過入

我們一時匆忙撂下 難以承受的諾言
只有等別人兌現
王菲 好正

不了 你話我廢又好點都好 遲啲先

絲打加你 你咪冇得格劍

巴打你係咪考得好好 你就好一考完就入到

未散 一拖二

嘩 你就正

唔好諗咁多 盡左力先

又遲

唔係好好嗰啲 你都得架
唔知今年會唔會多好多人考呢不過

你仲要唔好覆得佢咁快

久唔久咪覆

再等下啦 可能仲有機會嘅

我覺得我今年好多人爭

agger 我不嬲都係秒回人 無人搵嘛

你唔好覆得佢咁快啊

都有，不過呢首MISS左

我覺得 我覺得姐 可能佢唔係咁睇
佢對你冇意思囉 唔想同你發展 咁講到佢有男朋友你一定走嘛
如果佢真係有男朋友 ed格要唔要都算 遲早收帽

我搵

亂寫

唔係話而家越來越少人考咩

真係？食屎姐會嬲

2018個班係千禧bb嘛

join埋佢

之前我哋班有個人讀書唔叻 但個個都叫佢做口水佬
最後佢通識4左

我都係得4

入到場 乜都叫加紙

add埋我入gp chat就唔嬲
我驚你帶壞佢去格劍

我哋又再一次心靈相通啦

通識真係睇你平時接觸既野 尤其係政治 要講到完全中立就最好

加埋你

好彩有呢個po 如果唔係自己一個真係唔知點捱
好想真係認識你地

我地好夾

開學請我食飯 多謝

擾敵 每半個鐘叫一次加紙

屌 拎張紙都要等好耐架

唔格劍啦 我唔會搶走佢架

咁惡

塞你食屎

ok 請你食韓燒

好啊好啊 雖然我入嚟嘅時候已經好咗7成
但最後都係要多謝蒲公英巴嘅開場白
同埋各位推我去搵佢 我宜家出院啦

冇咩野既 記住幫下其他人啦

唔知架

開sem飯

係囉 好似多人啲

請埋我條女

我又要去

覆一覆我 唔該

嘩 吹水勁

成段嘢既重點就係多謝蒲公英巴打

搵人幫補

4好勁啦

唔興食依D

算你識做 你搶走佢就質你食屎

屌 好似好少接觸

我都想

炒左ies

而家開始睇啦 唔太遲 大把話題講緊

知道

我都覺得呢個po拯救咗我.....唉冇咗呢個po我諗依家仲頹緊

嗰陣做得唔好？

係！

已經唔記得句野係點 淨係記得努力既人XXXXX

仲有好多都係玩拆題
如果老師有心既話 會同你係咁操唔同題型
然後你慢慢就知道 見到邊個字要答啲乜

依家唔方便搵你食嘢喎
因為努力。。。。。

我都想快啲出院

又要操 痴九線 咩年代黎

邊個話自己冇叫春架？

我依家都sense到少少嘅

其實係我自己唔想出院
係咪我太執著 覺得無人會好似佢咁好

唉 垃圾制度

實有 未遇到姐

唉 仲有大把人陪你癲 你太愛佢姐 唔怪得你

係 其實通識好on9
因為成份卷都係鬥手速
有時根本就唔夠時間做

我真係盡左力
但係得65%分
ex滿分 佢係呢方面真係好勁

我今年成日都唔夠時間做 又要諗又要快寫 屌

佢點啊 我唔記得咗

大方得體

無覆過

嘩 我都就尼要交 要再做好啲先

唯有多做 見到某啲問法就知道要向咩方向諗答案 加油啊

屌 講到咁都咁絕

咩冇佢咁好先？同左個MK仔一齊要對你好？
同條新菜食嘢叫你去食都叫好？
你依家比愛情蒙蔽左你對眼
你盲左先覺得佢好咋傻佬

我都好想真係識你地
呢到好有愛

吹咩

係 多謝你 尼緊9月去補下習先

唔緊要啦依家你有食屎姐

不讀不回

可能熄左上網睇

有機會嘅 我覺得連登得呢度咁有愛

唔抵得？

就係因為咁我先覺得 如果我真係放唔低有心結佢都可以幫我解下 講到咁都唔理我我都費事理佢

唔怪得食屎姐心死

仲有既 未遇到者

佢冇必要為咗我咁麻煩 算啦我唔想諗

既然佢都唔想花少少時間係你身上 咁自己要轉身離開

係啊 公公唔同我格劍

我都覺 呢句真係痴線 佢咩心態？

真係對你好好啊
真想帶你見見我剛識到的他

你搵第2個

我想聽你意見這算是病吧

屌

從沒有 振作過 痛了再痛也應該

唔好再理佢啊

鞭多你幾野先

都話搵你傾計
拿我唔會搵你格劍㗎

但我只係想炫耀我有拖拍

一年都俾多啦 絲打咁長情同努力既..

係囉 已經無悔 你做得好好啦 唔好因為佢搞到自己成身傷痕 將你嘅好留俾下一個

水洗都唔清

我會再試下少啲搵佢
我估呢度唔會bin我c既得你

冇啦 好返 我有蒲巴了

我都覺 三年啊 比我都會感動啦
咁既男人 收皮啦

我用溫和嘅手法尼勸你醒

你收皮啦 我屌埋佢嗰份

係唔係有人摟屌? FXXXXXXXXXXX?

你去搵你個蒲公英啦

可能你淨係一時改到佢性格 佢之後又原形畢露

溫和>>>>>>>>>>>>>>>>>怒屌

唉 生於亂世 遲幾年出世應該世界會好唔同

搵埋佢黎一齊屌你？

公公屌下佢啦

男人：唉 好撚煩 唔想一齊啊 你明唔明？
對你既只有感動 唔會係愛情 唔愛就係唔愛

曾經聽過 你愛既人同愛你既人 99%既人都係會揀你愛既人
咁又係既 你自己唔愛佢 又點樣會想同佢拍拖呢
就好似 人地得唔到我 同 我得唔到你 都係同樣道理姐

大大力咁屌先會醒架

你都有數學

屌唔醒

一齊塞啲屎比我

又講得好啱 佢最多都係感動 好多謝你為佢付出咗咁多

屌你 成日提

咁咪當呢幾年係我人生成長嘅一部份
講真個句 頭嗰個男朋友係寵到我勁臭西格
但因為呢個男人（3年嗰個）我改晒我部份唔好嘅嘢 咁都叫有成長過嘅 呢幾年都唔係白過嘅

今晚小氣怪唔係度 我做大家既箭靶

大家要搞清楚 有感動同感激 絕對唔等於有愛情

數學係你既愛人

有成長就得 但令到你好痛

其實你兩個幾襯

啱啱大家先屌打完佢

唔識擺上黎問啦 蒲巴數學好叻㗎

大家專心屌佢

兩個都唔識諗

廢 忘記哂

可以一齊 試下

係囉 寫幾步已經計啱

一齊啦

唔痛又點會成長 性格唔係一朝一夕就可以改到 陋習都唔係想改就改到 但就係因為我痛到仆街所以我改到 唔係佢我諗我今時今日都係咁打橫行

我會盡我既能力答㗎 去到part A2我估都應該ok

你買左highlight pen未
睇唔到隻角就油左佢 相同既角 油同樣顏色

係囉撮合你地又點話

你教佢啦

投入新戀情係解痛既最好良藥

唔得....
無人幫我撮合既

佢要去搵佢個寶寶啊
我嗰個寶寶呢

都係好事尼 以後學識點做一個好女朋友嘛

聽講你都好勁

頭先有一段時間你係度自言自語
可以考慮以後都係咁

又寶 仆街啦你

數學 不了

你個跌左啦 三萬蚊

好似F字頭嗰個巴打好想同你格劍

話說你入大學係咪core都有4

佢話佢一定贏 咁我都係不了

OK 898

你食撚左屎未

TO 呵呵

你爬哂文包你有3

係啊 全部最少4 我係全部都唔湯唔水

原來你寶寶咁cheap嘅咋

睇下讀咩科

睇到就覺暈

佢整得好有心機 我考之前半個月都係到J佢D教學

嗚呀 我好開心

發生左咩開心事？

年青人咁輕易放棄嫁

可能中左6合彩

我血氣方剛 呢方面應該贏公公

可能公公勁過你

嘩.....睇一睇先

youtube啦有幾個channel都幾好
我唔係打手 想知再講

唔係掛 我要檢討下

你比三個原因我點解我要返嚟

我唔使再計呢d數啦 計有幾多錢人工就最開心

你bookmark條link 好有用
數學真係一理通百理明 你明左concept 就其他都會識做

你廢啦

講啦 食撚左屎未

我覺得我過得好有意義

你針我棍, 拮我緊係會痛

就係未食

我每日都覺得過得好開心

咁咪幾好

講啦, 賣關子

Example?

塞佢食

做好多以前無做既事

例如呢

肯定有仔仔陪

好勁

你真係對我好好 雖然我條件無你咁好 但係你都唔會嫌棄我
我地有好多未完成既事要一齊做㗎唔係咩 我地話過要一齊移民 如果你唔返黎 咁邊個同我去

幾好啊

我星期六晚約左人睇風景呀

我都覺.......

叫雞？

好多人約me

佢嗰啲圖整得好有心機

係開心既

我都幾enjoy而家生活

日日都有人想約我

自己去囉 同屋企人去囉
你個世界得愛情架咋？你老豆老母養到你咁大供書教學 依家入埋大學喇就黎 咁大個仔竟然俾愛情到成舊屎咁 你話你抵唔抵屌
我係你老豆就一腳踢你出門口好好反省下先

出pool事件

係啊 快J

你條件無我咁好點解我仲要同你一齊？我依家擺到明就係嫌棄你先去搵第二個
咁分咗手仲做黎做咩啊 做完又點啫完全無意義 咁鍾意做 你自己做飽佢
我而家連同你拍拖都唔想 仲講移民？你瞓醒未啊

做女仔真好 唉 男人

Marked 一定再睇

無啦 算命話我真命天子係出年

到時入到大學都要請我地食飯

係囉！！你睇下你擺脫咗佢依家過得幾開心

你就開心, 身為毒撚既我就妒忌

以前開心一排又鬧交

一定啦

我要食放題

咪係 冇意思架

想bbq 又想打邊爐

燒雞

我都食

做咩屌完小氣怪 依家到F巴搏屌

你食屎先

屌
我會好好反省下

你問佢

燒面包

我都係以前識落

係囉 佢唔爭氣

你唔好再為個垃圾人咁啦 面對現實啦

其實可能係我未見識過呢個世界
以為無人會好似佢咁接納我
我只係怕無第二個咁好既人 desoite佢分左手之後對我做既野

你知就好啦 諗清楚啦 仔 我供你讀書好撚辛苦架
成日掛住溫女 書又唔好好讀多幾本 唉 心痛死我

肥死你

我都好想摟屌

人黎 拎劍出黎

你去買條摟屌裙

醒啦 係男人就醒啦

世界好大 總會遇到 未夠鐘所以仲未遇到姐

著住訓覺啦

而家我發脾氣仲有人哄

我就唔信呢d野 其實都可以係心理學既一種

公公好sexy

係囉 你見識多啲就唔會咁講 你開學嗰陣識得多人就會慢慢淡忘佢

你都係 你都燒雞

大把戀情

我有喎

我有女 肥得起

你洗鬼

唔多唔少都俾佢影響到啦屌你

刷牙先

食屎姐

你囉

我都就恰著

只不過應該真係無人會肯一齊計畫好未來
不過我都好清楚暫時要好好放低

唔關事 我同佢一齊會溫書
唔知做乜鳩炒左geog

我都要去

我點解唔洗

一定要放低 唔係冇 只係時候未到 你要有耐性咁等

做柒頭先早抖

係咪太緊張

早抖

唔岩著, 除非你係CAT GIRL 咁瘦

GOOD NIGHT BRO

我刷左 係急尿

早抖啦

唔知 原本諗住靠佢

眼訓

你就好

GOOD NIGHT

大家都訓了

你都早D

得我一個係山頂 好凍啊

其實我個名係一套政治美劇既主角黎
不過應該無咩人鍾意睇呢啲

望下對面山, 成個森林既女女等緊你

其實我一早有SEARCH 過

ok暫時唔想望住

鍾意佢夠不擇手段

咁你繼續留係原地....?
人你又留唔到佢, 未來你又唔面對
一個人回憶以前?

你都會check

停滯不前冇意思架 要努力啲向前行你會發現呢個世界好靚

所以呢個山頂我留多一陣就會走
真係一陣

我成日有咩唔知道就GOOGLE 加WIKI,
同樣地, 好快又唔記得

都係公公最好

盡早...........

可能係山頂呼吸下新鮮空氣會易啲諗通
希望小氣怪都係啦

聽下呢首....

你話架

你唔覺係山頂好辛苦咩？做乜要辛苦自己 佢又走咗 根本冇意思

好似好寂寞咁

係.....同我心情一樣

在所有人事已非的景色裡 我最喜歡你🚬

冇事冇事 仲有我地

公公深夜先黎叫春啊

我無叫, 但一直以來,
即使未一齊之前, 都鍾意夜晚先諗無謂野

我無野喎, 享受緊

有咩諗

諗下你幾時落山

落黎同我地韓燒

佢話一陣喎信佢啦

點解你地兩個永遠都係同時出現

心有靈西依家野 你唔明架喇

教教豬未

左手手機, 右手電腦
其實係同一個人來

因為我啱啱沖完涼 爬完文 回覆完 先見到佢
我哋冇夾過

未吹頭啊

我訓覺 夜晚睇閃光彈隻眼好累
我呢啲單身狗都係收皮先

等埋你 慢慢

咪係囉

眼怨

都係個句 入到大學 大把...

食咗屎未啊你

快D吹頭

知道而家即刻吹

大把女
寶寶得一個

咩大把女 蒲公英就只有一個

又寶寶

你地真係夾 咁啱想問

我岩岩刷完牙 乜都唔知

刷咁耐

緊係有其他野做啦

打⋯⋯飛⋯⋯機

你鐘意咁夜先打架咩

打蒲公英不會飛既機會來啦！

食左屎未

一定係

訓教先 今日試下早啲訓 大家早抖

晚安

同fd打完機我又返返黎

搞掂啦

又同時出現了

可以訓教

今晚咁早瞓覺嘅

好攰 訓啦 聽日見

兩點幾已經少左好多人

寶寶早抖 聽日見

哩排個個都早訓

因為大部份人都好早訓

蒲公英琴日四點訓今日都兩點幾訓左

好唔慣單身既日子

散左幾耐？唔習慣都要習慣嫁啦

唉，岩岩去碌佢fb
真係好想見返相入面既佢
一個仲係對我好專一好愛我果個人

散左幾日 疑似帽已綠 好唔開心 好唔明點解佢咁對我

而家3點先係一個低沉時間既開始

一齊左幾耐

3年半 中學開始一齊

唔追啦，太多post🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

一到半夜好撚灰

我都岩岩散左，3年
佢親口同我講應該鍾意左第二個
話心入面有兩個人
仲要已經做埋
巴打共勉之

same

好撚大頂帽

佢就咁話淡左分開下 我搵佢已經已讀
今日見佢仲要snapchat po 啲whatsapp 曖昧對話出黎 本身以為自己唔會唔開心 一睇到個心好痛 諗返起啱啱一齊啲日子

好想死左佢算

其實我真係好愛佢
愛到就算只要佢肯返轉頭
我都可以原諒佢，大家一齊重新建立過
但可惜佢既答案係唔想再對住我既時侯心入面會諗第二個

我知佢根本面對唔到我、面對唔到自己
而選擇逃避
呢一刻我又可以做d咩
只係默默咁同佢繼續傾閒計，話會俾時間佢
但前路係點，根本唔知

巴打又散左幾耐
不過分享下你既故事
對上一個星期我想過好多次做傻事
但諗下你死左之後，身邊既人係點
唔好一時意氣

真心覺得無謂等 有第一次就會第二三次

同佢拍拖4年
一直相處好好，亦都無鬧過交
亦有打算過多1，2年結婚
只係可能佢出世於好有家庭教養既家庭，而我出世於一般到唔一般既家庭(即係對家庭教養好無所謂)
生活上有d野佢都會提點我
但係一個月前佢提出分手
原因係佢覺得可能我同佢出世於不同類型家庭，大家對大家既要求唔同，佢覺得成日提點我好累，同想我成熟
我有應承會為佢改變
但佢話希望大家分開一下
希望有其他女仔欣賞到我優點
我有話改變之後會重新追求佢
佢話，如果有緣，我地最終都會再次係返埋一齊
我好辛苦
我真的好愛佢

好多人係咁同我講
但我真係知道佢只係一時行錯左
佢自己真係好後悔
不過你地如果話呢個人已經唔同左，我點都駁唔到

我原諒到佢可以發生呢件事都陪佢，
呢段時間當係朋友咁俾佢諗清楚
不過我愈黎愈唔知佢究竟想點
究竟佢當呢三年既感情係乜

唔同類型家庭係咪生活高尚果種?
唉我都覺得冇鬧過交，其實真係唔好
有d野或者大家肯早d開口講
未必要搞到咁

帽一定不能原諒。。。扑埋喎

注重家庭禮儀，所以上佢屋企食飯有d壓力既

視乎你對佢既愛有幾大
你問我真係每一次諗起都好難受，難受到形容唔到
一個你從來都冇諗過佢會做呢d事既人做左呢件事
衝擊係真係大到不得了
但如果你真係需要一個人
果樣野就會去得到原諒，想同佢繼續
當然，將來佢決定係點，日子耐左我又變成點，真係答你唔到

但呢樣野有冇認真傾過，一齊果陣

點解啲女人話變就變 咁多年感情可以一野忘記哂 話咁快同第2個一齊 我已經唔想再拍拖 自問條件都唔太好 都可能搵唔到第2個 都唔太相信女人

唔算認真傾過，可能我察覺唔到

你幾歲呀

廿歲啫

我過左三十仲驚啦

好多呢d事都係抵唔過新鮮感
相信佢地一定會後悔，唔敢一定錯過左，但佢地一定已經破壞左過去最美好既野

廿歲大把機會，轉個彎有第二個就好易忘記
至於你話仲信唔信女人，視乎自己受今次呢件事既影響有幾大

或者早d拎出黎傾，件事未必會咁

宜家身邊圈子係零女人

好突然

話哂都初戀黎 真係好難以置信佢會變成咁 真心祝所有搞有男朋友既女既厹死全家

我都係好突然
當日同平時一樣，平平淡淡，愚蠢既我仲係覺得自己好幸福
點知當晚傾一d閒聊既事，會知道左咁多野
呢一世，我都忘記唔到佢喊住同我講左呢件事出黎

一模一樣

唉共勉之
一路以黎同佢平淡都係我響呢段感情搵到最舒服既野
係，或者有時真係懶左d
但不至於要搞成咁
其實當中仲有其他問題

其實真係罪不致死

其實當中我同佢有問題係性不協調
或者因為咁，佢先抵唔到出面既新鮮感
但講到尾，呢個世界上係冇一個合理既原因係可以出軌架你老母

唔係佢地既出現，一切都係好美好

早晨院友們
係咪代表我可以出院

好撚凍啊呢邊 唔想離開張被，但又好肚餓

早晨

呢邊熱到就死喎

點啊你

呢邊得1-2度，未出太陽嗰陣得0度
凍到鳩都縮埋 急尿都唔敢離開被竇

早晨啊

多得我發現呢到半夜根本冇人
我先訓到個半鐘起身返工

有個肯打機既女仔都好難得架喎

同你交換啦 熱到唔想出街

院友 你座山係月球喎 睇怕你要入深切反省部

成個星期都係咁
有個半鐘算有進步

岩岩開始諗 要瘋狂叫自己停 我依加都係咁

唔係啊 係我表達得唔清楚
我只係講隻game難玩嗰啲
下面咩唔預我呀嗰啲冇講架
係同你地講咋

但佢唔要 佢唔care我為佢做嘅野

或者下次試下正面少少，可以轉一轉方式問佢可唔可以教你打機？

半夜最辛苦就係一合埋眼就係好多同佢開心既畫面
諗諗下就諗起佢變左心，派埋帽
一上一落每一晚都發生緊

派左帽就快d除左佢
帽唔怕戴最重要除得快

我下次會試下
但我覺得會同上面巴打講一樣
佢會叫我睇片算

或者呢3年既感情的確唔係假
無可否認件事的確傷害左我，
而且傷害左一世既
但我真係可以原諒到佢
問題係呢段時間佢究竟會點諗
定係打算拖拖拉拉到完場

入世未深點解有D回覆會有虛線框框

只限member睇到，冇CD rom份

放心 player賤人一定有天收

放低左先
到時再算

我唔想上堂

我返工做野先喇 各位加油 遲啲再講

咩料？唔好以為我見唔到

醒下啦，派左帽比你既女，污糟到呢⋯⋯
保留返少少尊嚴

我好辛苦

成功引公公上釣
識唱歌

深切治療部嘅院友點啊

訓得好？

留名聽公公唱歌

巴打不如分享下咩事
咩事都好
呢到冇人會笑你，嫌你

錯左一步？唔只一步，佢係你背後做既野你未知啫⋯⋯
即使比你係埋一齊，你會完全無安全感⋯⋯
你對佢無左信任，好快又比佢拋棄多一次架咋

無事，我地陪你一齊辛苦

邊夠巴打你來。

佢...麥提莎
應該仲諗緊點去做埋淨低d 手尾

唔使推黎推去
2個一齊唱

有無得連夢都唔發

佢係病得最重果個

我獻醜不如藏拙

我依加要自己個腦空白 都唔想諗佢

唔好諗自己係最慘個個⋯⋯

公公又唔洗咁
開心SHARE JE
話說又好想唱歌

我就出院嫁啦 雖然仲俾緊機會佢搵我 我都會理下佢
但我知佢唔會搵我 至少唔係呢一排

你無安全感你會chur多左佢，佢頂唔順既話，佢只會覺得你煩⋯⋯恕我直言，雞來架咋，當叫左三年算啦

可唔可以詳細少少講下係點既情況

你咈仆街既講D野

公公

我 個心爆撚左

爆左我買返個比你

你應該無起我底

冇事既冇事既
我個心一直都冇撚左

買個豬心比你地

琴晚發夢生左個女 佢都唔理我

我應該病入膏盲

佢已經有第二個?

我曾經直接屌爆我ex，屌到佢block 9我

要個佢入唔到既心得唔得

因為覺得你煩囉，收手啦

臭架

要係岩岩開始病發果時 叫自己醒
之後搵其他野分心 先停倒

既然都唔夾，分開算啦

有無人星期五可以做下好心 陪我去訂公仔
我怕我崩潰 但我想完成佢

一路返工 一路

因為比佢撚足幾個月，知佢有新仔爆返晒幾個月既怨氣

訂比我就得

訂埋比我

咁都得 但係你點知？ fb ig?

我唔知道

畢業公仔？

我返黎啦

新POST

你仲發緊夢 天光啦

1001